［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（246）

難忍1日幾q?

沒有....戒J中
我要儲彈藥

for what

日後生個健康寶寶

嘻

儲到幾時比邊個

單性繁殖咁威

但最多儲十日咋喎

等我仲f5左咁耐

無女你諗住點生 出去女女女人阿

渣ga

姦完都可以打甩
除咗單性繁殖我真係諗唔到其他方法

毫無預警

有肥妹

又番到office

pret d 三文治真係幾好味

去廁所坐返30分鐘先

點解可以咁好聽

食譚仔....抽血搵唔到血管
抽左一支血 一滴精 十滴血呀⋯⋯
個到都唔知有幾多精

很想去！美女理髮師低胸爆乳

又係台灣

好悶
今日睇咩戲好

傷口中很辛苦拔刺針~

冇女既，唔好對叫雞咁大期望

@難忍

撳左入去, 排版難睇到2秒X走人

其實
點解要
@男人
呢

好眼訓呀

我都係 就瞓著

仲有4個鐘

我岩岩訓醒

花姐

瞓成十個鐘都眼瞓

你瞓咗10個鐘啦喎

收七

好驚一陣開會又瞓著
今朝個會已經瞓左一次

返10

突破本post極限 中更

買唔買red dead redemption 2

買
利申 買左

杯哥

有咩感想

買左玩左兩章, 之後一直未得閒玩
如果係要GTA隻爽快感就唔啱玩

心思思想買

今日先星期四

好玩

400 求其啦

極柒好玩，連玩10個鐘都不悶

新人留名

Hihi

新人請食飯

三圍，thx

咩規矩

留下三圍 自拍照

36 36 36

救命啊
好想收工啊

圓柱體

親愛的~~愛上你

如果 明天 前殞石降臨~
明知 逃不掉 注定喪生

完全冇嘢做
好想死

唔要三圍

要餐飯

派你收集大家tg
你搞gathering

二十世紀越大越怕為情犧牲
祈求被愛偏偏竟封閉對鏡自困

個同事食一個鐘飯變兩個鐘
係廁所訓左陣

神作

全盛時期kary啲歌首首入腦

我都係鍾意我本人同人非草木多d

怎麼我為我做過的感到驚怕
就像愛嗎我也不肯定恐怕

呢首鍾意原版多d
唱k必點

我本人以前hit到

我本人 寧願為加班筋竭力疲

禮物已到. 糖兒你買左未?

我本人到依家都仲會唱k唱

見到james又開post

屌你隻碟正撚到

2個鐘

睇下先

很信命 當我每次哭
亦只有結他聲 喃喃自語數星星
孤單也像注定`

放假都不忘本業

幾耐冇唱過K

大學之後

降少少KEY唱
最尾個chorus仲可以用chest voice爆上去

唔識唱歌

中學之後

應該都大半年了

識唱歌就唔使自己俾錢唱歌
係人地俾錢你唱歌啦

我都好耐無唱

3星期前

好想唱k

前排起勢唱

他漂亮這麼多 他偉大這麼多
平凡像我~ 無強項亦未會唱歌
嗓子太壞 ~但全情為你落力發揮過

岩岩先見到出面講炎亞綸係基佬

買咗對coach boot仔比佢

Rich

耳機呢啲佢邊識欣賞 曬氣啦

旋律響!!!!徹耳朵~~~~woo~woo~~~~

名牌女女. 我唔識欣賞.

前排D朋友先講緊呢個牌子老女人先鍾意

真係，仲要係濫的gay佬

老女人

啲留言笑到我肚痛

係我送姐 佢冇話想要

CLS糖兒.

真 啲袋同accessories嘅款好老
但鞋夠成熟 我幾鐘意係佢到買

幾多當年既少女 宜家既中女
都心碎曬

dr mar d 款好mk

佢一對boot走天下. 而家都小著啦..

佢都基到出哂面嫁啦喎
啲人好似發現新大陸咁

其實PM有幾大粒

睇晒成個Project. 大唔大?

project manager u mean？

google完先知係飛輪海

同吳尊吞精個留言好撚多正皮

用緊呢款

大但我認知中PM上面應該仲有D人

Mine

你指一間公司定一單Project?

我都用緊H5

我成間公司最大粒果班好似已經係PM

次次都係去egg
幾百蚊 半年貨仔

BM都無?

egg太cheap
去日本配副jins無咁嬲

有幾個類似GM既物體囉

jins好啲？
幾錢左右？

我地最大已經GM

5000yen

再之前有副police好撚鍾意, 點知又係斷左
仆街副副眼鏡都係斷

你搞乜呀!

咁平 去配先

我egg都7-800

我副egg週圍pat都冇事

how come每次開膠po都咁多人附和

見到體育台就應該要有警戒

神職人員都受貿易戰影響

見到我就應該要有警戒

神父

呢個位斷咁奇怪

是咪坐爆左

洗眼鏡時斷左

成日上熱門

載左廿年都未試過咁斷

比貓坐爆

都好難中間斷

我個副都是jins
黎緊想配副偽文青款

社會是笑話

人生是舞台

我傾力演出

嬉笑怒鬧，真情流露

ching你洗眼鏡係指用把鐵挫嚟打磨？

之前去左連登巴打個眼鏡POST間鋪睇過下, 都幾多款

用水沖兩沖

下次試下用水沖下69

1開2,

沖涼用花灑每日都做緊

可以一次屌2條仔

糖兒is gay

yes, diu me and cup jai at the same time

THIS

杯仔做錯咩

你大鑊啦

話同志係做錯

彩虹旗全面進場

杯仔1定0

恭喜杯仔成為本post彩虹會然

個po屎味好濃

嗰陣你有份話join

呢個POST有邊個唔GAY

me

都係走返出去先
唔岩依味野

以為都係fake plastic

翻到屋企了

me =_="

騎我
btw im 恩兒now

騎恩兒

點解開完會返黎個post會變成咁

俾人發現咗喺gay有咩感想啊杯仔

從那天起我戀上我左手
從那天起我討厭我右手~~~~~

捉埋你黎屌

正想咁講

中意依首歌

中意哥哥

應該冇人唔中意的

勞斯和萊斯 都是花樣男子
勞斯原是個校隊的優秀種子~
萊斯只喜愛讀書~~~~~~

想買部imac
依加部Mac pro好疾 但mac pro 2018又好廢

想問咁樣入境出事機會有幾大

CLS post

呢種相係咪 推光綠色 同光位 拉低黑位同陰影

杯仔

於b搵me

直播plz

一睇就知呢個十四黎

買啦.,

買部Mac pro都係15k
買部iPhone反而要11

真係好諷刺.

gay po

數據廢到上唔到連登，到底幾時先reset 5GB

無限

no$$

占士個PO咁多正皮

表示用緊無限plan， 公司比錢

真好

佢勞工手套都唔派，又冇𠝹刀比我開箱，之前做都派足，個同事行開左我就唔洗做冇佢開箱，好正

大師一唔一齊食雞

終於上到連登啦

聽日愛回家又痴線

上唔到連登時間過得好慢

占完無得上連登簡直世界末日 慘無人道啊

大小姐

大家都被騙

係拉低紅黃

咁啲綠同藍呢
係咪要向右拉

啱啱又熄登

返去執一張你睇

咩機
好想學影相

完全唔知呢種係咩style
我啲相永遠都係人高光 背景暗 突出番個人

條友用film
張相好普通姐
係想學點執隻色

呢張真係film??

一齊玩影相
welcome to坑

ig: Leemaishun
幾出名
但啲相冇主題 冇構圖
不過色幾靚

睇左幾張，覺得唔係film
但原來呢種style加句on9 caption就會有人like

完全唔知佢影乜鳩 得罪講句
但點執隻色

光位推光 暗位推暗
然後
光位加橙
暗位加綠藍 就梗架喇
仲有yellow ge saturation拉低佢
仲有乜

不過佢條女好白 推高橙嘅saturation都ok 我條女
唉

諗起我啱啱入post A仔你搞個ig

逼人like果個

最正AV女優才剛不幹了！ 60分鐘「無碼片」慘瘋傳

咁上下啦

又唔記得訓，仲有好多野未睇

而家有D PTGF FOLLOW架

買左對勞工手套，好彩幾蚊當扭yes卡

黃綠藍反而要光啲

執相真係好好玩, 完全係照騙

手套都要自己買？

agree
但我見人地個啲會反幾層filter去調
好癲

係呀，以前做明明𠝹刀同手套都會派，而家乜柒都冇，我箱都開唔到只要同事行開左我就唔洗做
我廢事凍到隻手生凍瘡，買對勞工手套睇下效果點

light?room?

唔問下啲同事有冇？ 勞工手套通洞架喎

lightroom+ps

我有問呀，佢地都拎唔到
就算派都係勞工手套，好多同事都自己買3M嗰隻

咁點解唔直接係光位打藍光就算
分別好大？

執相要好多時間

3M都係30蚊 一對頂十對

不過算啦 每個攝影師都有自風格
學佢都冇意思

但又好想知佢點調

日本城有冇得買，收工啲五金舖都閂門
聽日試完可能會買，真係貼錢打工

興趣黎

本身就藍仲要再藍???

幾好玩啊, 整到想要既效果時有滿足感

I mean 係光位比藍光咪唔洗落filter

開工前買啦

我點樣係大自然到俾藍光

分割色調個度

哦, 唔知呀可能個人習慣
總之做到想要個效果就算

但filter好似 pro d
係咪得ps先有
我到依家都未識用曬ps所有功能

咁早邊有舖頭開

7點起身，而家已經12點

lightroom套present啦
會打開第二個世界
認真個條友D相99%係套VSCO agfa visit 400--

占士嗰個失業po有1000正皮

所以話呢個世界幾多大愛撚

我有vsco0-7

禁完
屌你 又真係幾似
我鍾意kodak ektar 100-- 再自己調低橙/紅/黃

你番8？

我通常自己拉, 懶個時就套kodak gold 100--做底再執

gold100個感覺都幾plain
好2d

次次都係揀filter用最多時間

做底姐, 我會拉返對比同推光返, 純粹想食佢個COLOR TONE

5號啲色幾正
特別係vista 400--
但我鐘意3號Polaroid 669 690個啲 有啲leica味

1號堆fuji好日系
以前東京啲相就係清一色1號

agfa visit -400根本公廁黎

返9 但係五金嗰啲邊會咁早

掛住睇野仲未訓

8點半開啦

打撚左7個鐘 rdr2

啲人想睇其他人有幾折墮咋

你估正評係鼓勵

邊到呀

呢個真

真係好咁多時間玩

早晨
同一個鐘數又上班

班女權撚係咪痴線架

屌
借啲意！！！

係咪好玩到傻

都話要買

5男被囚一起縱慾 牢房竟成炮房

TGIF

呢隻tg版都好Q

玩300個鐘

爆晒人上唔到巴士，睇黎會遲到

狗巴app睇全部行車緩慢

真係要遲到，等左三架都客滿

gay

講到好似你唔係咁

根本就唔係

睇黎要轉返逼地鐵，巴士頭幾個站就滿人

再嘈捉你埋黎姦

佢痴Q左線呀

猜輸了就要給口交50次

又到左quick charge 環節。而家差30分鐘 53％會變幾多

100

啊

Why the post become so gay again

rainbow post

點解冇刀叉腦魔

早晨

早

呢2隻真係好可愛

萎帝些牙個post過黎

估唔到

屌你老姆死c9成個撞埋黎對唔住都冇句，正一死仆街

咁你有冇屌柒佢？

而家73

30分鐘一定可以上到90以上

我平日朝早22-100都係1小時 左右

冇，見到佢又肥又醜樣唔想同佢講野，真係on9

試下有幾多gay佬上水
典知甘多

我覺得 靚過

啲新腦魔搞到每句說話都好有氣勢

又要搵經理簽名，已經行唔切過去

遲左2分鐘要搵經理

d仆街又係出閘機到磨袋

5男果篇新聞真係好撚gay

而家d 90後, 應該早半個鐘黎到準備

屌啦個篇根本就係gay, 咩好撚gay

sor, 係重甜

真係好撚痴線

今日遲到

俊俏男因身體敏感，發出淫聲浪語

曾男與周姓少年在玩猜拳遊戲，曾男竟提議，輸的人要被俊俏男口交50下作為懲罰，2人就故意猜輸，最後全都受到「懲罰」。

故意猜輸

每月前後前後80次！ AV天王驚爆「下體硬硬法」

日丁一次

office我個area全體斷電，無電腦用

病人集中區

星五但唔覺得開心

大聲啲講！！！

今日星期幾！！！

輪班比狗做

汪

早晨
繼續瞓

hi ching

仲等緊車

hi bb

星期五

返咩shift？

五！！！

1月頭走，我而家都開得金身

杯葛全世界

魚生

Long time no see

我成日都係咁
搞到依家返工好似比人杯咁

12月尾同大家講再見

又到左愉快嘅星期五

做乜唔上黎，有心事話比哥哥知

好撚眼瞓啊 屌

尋晚瞓咗好耐

我都好眼瞓

like always

10點半瞓嘅人出咩聲

屌 聽日一定要自然醒
屌你老姆

想番睇本鹿鼎記
細細個唔識野 覺得本野好唔型 略略睇過就算

屌你老母
我星期1-7都係起8點

星期一至日 無一日起8點

@ a
an機過file有咩好app
default嗰個android資料傳輸乜乜好廢

telegram

幾百張相 逐張dl番咪好on9

有好多架

一次過up上google drive算

呢個app真係好撚廢

訓幾多都冇用
根本早過10點起身就會全日都冇精神

google cloud

一路都話估狗過資料重快過哂D乜APP乜APP

小丸子又有心事

例如痾屎唔岀

sendanywhere

食火龍果 奇異奇 蕉啦
你係咪要人地洗埋切埋果D

忙到hihi

好似有個叫乜鳩copy my data 兩部電話一齊裝都OK

好想狗衝餵魚生食生果

問:各位寧願經常肚痛定係便秘？

GAY不擇食

餵佢食蕉

唔食香蕉 會痴口 不了

那天 跟我說男人滴血不准喊
如今想見你沒一丁點方法

又唔食

比條硬嘅你試下 番唔到轉頭

法國成個Post至淫蕩就係你

扮工性人

睇下書仔增值下自己先

龍虎豹好睇 好睇 但係又好撚貴

條友搞乜

事主戴耳環有化妝，淺色西裝外套下，露出deep V印花衫，再配以黑色西褲

19歲

1 jai

其實呢個ICON點用

我都有個差唔多款既同事

煎PAN 式衣服

唔撚係丫嘛

其實個原圖同呢個我都睇唔明

今日我係細菌人 你訓係度 我由鼻涕到口水再射埋入你屎眼 你就星期一唔洗返工

瞓係度就69互含啦
玩乜鳩鼻涕
仲細咩

原來係宇宙大爆炸

唔係
係mind blown 咁解

呢個post好多細菌病毒

本post gay嘅源頭根本就係你

no is

星期日是光棍節哦

TAOBAO is waiting for you .

係馬post屌柒D傻西
好似有D衝動

冇咩野要事必果日買 大師有咩推介

我居然冇乜購買欲

留番BLACK FRIDAY & GIVING 買外國野

you should ask me
me is taobao expert

apple嘢係咪唔會平？

舊野會平到有感覺 新野平左都NO FEELING

好耐冇賭

想換部電視，但電壓唔啱

想買notebook同hard disk
有冇推介

留番香港買啦 送到黎壓壞mon真係搵黎搞

過大海同何生分身家

NB個邊啲人唔答問題 淨係圍爐
on99

掉轉左係何生分你身家咋

A仔：好耐冇去旅行

真呀 幾個race day

暫時去過幾次 未輸過

嗯，同A仔講好耐冇去旅行一樣

唔係喎
一個馬季得88個raceday 幾日冇賭就好多架喇

買projector 啦. 用緊極米H1s , 好撚正.

唔係喎，一年得12個月，一個月冇去就好多架啦

gimme 5

早霸王試食緊炸雞皮零食

EMAIL TITLE 唔係就=內容既咩
入面果D門面野黎補充下

search下先

你地有冇人都用用aia醫療卡

有個疑似雞patpat

ME

做晒啲野了，打陣機先上去扮執野

你知唔知想打去問嘢應該打咩電話

張卡後面咪有 22006116

Q1. 求魚生自理能力有幾低 (3分) .

@菇頭

係喎哈哈哈

0

有人包養吹咩

我去廁所冇拎staff card
係門口on居居等人開門

靚女就得

好柒

一切都唔重要

我又聽下早霸王先

冇門鐘？

廁所

每個星期最期待嘅一日

你兩個早霸王忠實聽眾

終於忙完上得水啦

表白 唔錯 唔洗聽咩金婚銀婚

一個男仔嘅朋友

豐澤散貨場

想買多部電話 for遲啲公司用

deadline fighter mode:on

太遲了

已掃光？？

基本上一有呢啲 一兩日就會清哂

屌米啦
千零二千蚊

唔係掛

成日有

得番啲低階機

er....er......er........ ererer

好青春呀

係青春啊

果種青澀

個男仔啲笑聲

我一直key左譚仔落呢個男仔度

譚仔

tam son

果種青澀既感覺

係第一次果種感覺阿

點啊

如果有女仔打俾你主動表白你會唔會爆血管

爆血管咁誇？

佢連女仔嘅手仔都未拖過

又笑人

可能會CUT線

咁你快D打比佢

嚇到cut線 個女仔從此不敢再試

好慘

你地未拖？

終於開完會，咁就半日

是日五點開大會
準備OT未

今日上午工作
幫自己個google drive做filing

咪 咁啦

食飯 食食飯

咦, 8點啦, 我地叫個飯食, 食完繼續開

呢個都係用返連狗啦

今朝做UAT啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

問題準備好未?

我準備好去旅行

真聽話

留比同事

我眼睛想旅行

好多嘢想分享
職場黑暗

sure到時live俾你地睇

有幾黑暗

你有幾多黑暗野分享呀fg

等睇相

可能係同事講人是非
好黑暗

隔離部門明爭暗鬥

呢個真 我日日都有屎執都未大叫

咁咋下化 同部門都有啦 重隔離部門

一齊迫走個同事都試過啦.

一齊比人逼走我都試過啦

我地隔離dep大地震

真係好撚黑暗.
1. 外表個個好FD. 突然間有好路數. 成班resign唔叫你
2. 比人串鳩我做咩唔OT. 「呀大師, 你今個星期六.. 算啦, 你都唔會返」
3. 易既job自己做. 難既比你. 因為要「考驗下你」.

FYY真係好痴線

FYY-001

圖?

呢d唔係office日常咩

咁咪係囉. 等我仲以為有咩咁黑暗

仲有好笑嘢
有日我係公司敷mask
叔叔問我 咦魚生補濕呀？
我：係呀哈哈哈 好dry

點知佢今日話 咦 今日塊面冇咁乾喎
我： 唔識應

普通過普通
已經唔係比塊蕉皮你踩到仆街

淫底.

真小人好過君子阿
唔做作咪幾好

迫不及待去見識吓啲淫底台妹了

冇錯

等報告

10

唔知你做乜鳩

屌 新買對boot好唔好着
個底好硬又好sim,

利申：見識下only，不會有賽後報告

話咁快又中午

過得咁快都有ge

上面咪擺左圖 10乜鳩

前幾頁個post台仔仲淫

我現實中對男人毫無興趣

93男塞滿30坪

唔知譚仔有冇位

你想要譚仔既咩位

當我冇講過

又要變gay po

睇黎日日都要食德興垃圾飯，其他唔洗試

乜又咁早食 會唔會考慮下帶飯

原來係講山加 我仲以為我地post個譚仔

pt仔連雪櫃係邊都唔知，帶唔到
我連個袋都係擺係倉，帶飯呢啲更加冇可能

沙田咁多嘢食

肉演 薯餅

半個鐘去到邊

叫左個炒麵成個麵一舊餅冇炒過，我唔想食咁脆

屌 唔記得
拎staff card就
落咗
canteen

依加
被困
於office
外

講起又想食

Bug左幾萬蚊

邊間

牛仔好玩呀

你既最佳位置

食飽，已經夠鐘要返去，想探索下都唔得

Ikea都唔識

而家無咁好食

冇機會去到食

原來開左間肥趣，睇玩具

原來明將仲未執

聽日食明將

黑幫小混混被逼變性做少女偶像 搞笑動漫《後街女孩》落實拍成真人版

後黎痴撚左線, 嚴重懷疑作者真係啪左藥先畫

半個鐘你想點，已經唔食m記

又話9號就有返5gb數據

係咁係試食

黑糖厚鮮奶

30蚊會唔會好過份

咁你墊10蚊囉

咁不如唔飲

無奈已經不可糾正
泰國捐精！！！

咁佢能力範圍內叫啦唯有

有D星空飲品個樣幾靚既

聽日可以返晏. 太開心.

聽日唔好返啦

以前飲過好難飲, 打完卡可以掉

要搞freelance野. 一定要做.

還記得菊花正開

成碟青瓜過大海

唉！

唔想做野！！！

又開始眼瞓啦

無一日想做野

菇頭放假可以瞓幾耐

14真係黎搵我

9

話黎緊

係去買野順便揾你

試食啲c9認到我

最樣衰咪我好易認

14 求情郎圖

合照呢

14個鐘起跳啦

貓都無你咁多

你係咪有渴睡

放假會瞓到1點左右架嘛

訓咁耐

搵還搵唔好影相

我都會, 但我凌晨4點先訓

大家唔係都係咁架咩

我收工落大圍喎 一齊？

我只要溫度適中 冇人嘈我
我都可以訓好耐

3p

係黎就快啦，我5點收工

凌晨不了

於b講啲咁既野

我會自然醒，唔會睡死

我凌晨訓10點都起身

眼訓

同D選擇性失明既人討論好撚辛苦

今日冇剃鬚冇整好個頭成個頹look先黎搵我

sor

係廁所坐緊

早知啱啱lunch去探你啦
我係個邊食

14圖

相認左?

講緊馬post

今日唔洗上堂，阿sir請左假，唔洗執視正啲見大波妹

佢話黎緊

係都難忍圖先啦

我冇所謂，唔好偷影我就得

咁14圖呢?

14圖吸引D

都話黎緊
同埋我唔會影

其他po都好多

啱呀，我冇咩好睇

不出賣14

WE ARE FD?

想睇肥避場

屌 原來 我同你一撚樣咁蠢

現在對錶 決戰P-BANDAI買SF作戰正式落實
1600作戰開始

0！！！！！！！！！！！！！！

平日會靚仔？

屌你啦

14好似係a0

我頹住都OK的

對你冇興趣了

14圖！
快

屌你
我宣布本po至淫蕩user係糖兒

點解個post走向會咁

coz im here

淫帝

我到大圍了

譚仔狗衝中

為求保住14

今日起貨早收工

調查兵團譚仔 GO

快

好似見到情郎啦

自己條女 緊係用心啲

求婚大作戰系列 阿呢路也 CHANCE

你自拍一張先啦

唔肯定
唔想好似邊個咁柒

咁等埋譚仔黎先一齊去壯膽囉

情郎開始潛水啦

好柒呀
扮執野

青澀少年

怕醜情郎

有圖未呀

不停f5啦

唔影
唔驚俾佢影咩

情郎潛左

影啦
我想佢影你呀

係佢啦

快! 圖!

其實點解去到就知佢係情郎

又係果招邊自爆邊叫14唔好黎相認掛

求現場update
唔好相認左就唔上黎

利申 f5已爛

sick ball

你那麼愛她 ~ 為什麼不把她留下

擺明扑緊啦

佢偷睇唔撚叫我

奶 同我起勢咁奶

佢點知你咩樣

我都想知點解, 一黎就認到

之前私底交換個相

我落翻荃灣整車胎啦

真心話 其實你太濫~
戀人無從選擇~

辦事不力

換兩條前胎 又無咗千八

tea到啦

垃圾

情郎成個情郎樣

有手有腳 個頭有眼耳口鼻個個阿嘛

咁真係好易認喎！

四眼仔黎嘅

相呀.!

條友好似戴con喎

所以話 香港又點會係文化‘沙漠

靚女到

冇圖都講到咁多頁

相認完

14？

咪就係

唔知講咩好

3台打黎叫我續.

2 offer
$178 10GB CORP
$226 無限 不限速 + 2gb 中港澳.

點睇?

咁我唔識搵話題

唔知點講咪比圖

你地面對面玩連登呀? CLS?

我都唔知講咩好

睇自己用量, 我10GB夠就冇搞無限

而家d90後

呢個時候你同我講啲咁嘅嘢
係咪摟打啊

佢去左買野啦

咪講左幾句

btw 依加真無限唔洗咁貴啦
轉台做新客户好過

睇左咁多頁等左咁耐同我講呢d野

高矮肥瘦三圍咀唇厚度？

返工戴乜鬼，頹look就算，成個中坑咁

應承左唔影相就唔影

你話呀. 真無限好撚貴. family plan就抵玩

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流好純
真係好超脫

我對呢個po好失望

只可以講根本唔肥
得我上連登係金鐘樣

根本正妹。但無圖

儲值卡/上台資訊區(12) - 仆你個街 真無限加價

你都冇撚答過問題
屌你

咪答左你肥定瘦

一條問題有abcdef 6個小分題
屌你淨係答一個
屌！

廣得好！

真係呢個po全部都靚仔靚女，得我毒撚樣

15分essay題黎
唔係t/f fk you

agger

咁佢都會黎一田百貨做pt...

洗唔洗補yylam 上個考試技巧訓練班

ATTENTION SEEKER = 情朗

sd佢地更表黎
等我親自出動

點知，個個唔同

到時收工過去一網打盡佢兩個

同14約好左大家唔互相傷害

尋日又話黎

你打男
我打女

咁講出黎做乜

WHY NOT BOTH

琴日比人留到遲左收工, 一收工就閃人走左唔記得

有冇徵求我同意啊？
有冇經過大會表決啊？
家陣你話係就係嗱？
依加民主社會啊

join
佛都有火

睇黎我要轉舖頭

12月15日-16日我過嚟HK睇creamfields

到時同大家一聚？

轉去apm/mikiki算

真係約到先啦

唉屌
女朋友話想睇
但最後甩我底

你地兩個一齊去睇囉

我而家咪約緊lor = =''

offtopic
呢條友真係垃圾黎

我後日去澳門賭錢
到時同你聚一聚?

搬左去KT 日撚日落去影鳩你個仆街

我仲未見過呢個post入面既任何一個人喎

咁啱嘅 我都係喎

情郎講到佢見過晒我地咁

好想見咩

有睇fb page就會見過我個7樣

meethree

星期日？

可以，晏就飲咖啡

其實淨係見過14

cum
try me

初約大家12月16號晏就or夜晚啦

我真係恭喜你啊 坦仔

我講情朗啊

14咩樣

大家=我

其他人唔想理我

冇心，明的

星期五下午好悶，今日做左半個鐘其餘時間都係hea

明明第一個應你

你地返office 有冇請人食野 請零食請下午茶

都係得我地彩虹三子

不過都夠了

大君主之役

非gay不了

me join
人形蜈蚣ok

Join? 約晏晝比時間你10半返到屋企瞓覺

請我食女會開心啲

你咁快

講到呢樣, 菇頭同人約夜晚食飯係咪都10半歸家瞓覺

係10半瞓咗教

菇頭會瞓著

10點半即場瞓著 有時間製的

約食飯飲啡唱K定乜鬼party room bbq諸如此類啊?

情郎係最大贏家

決定做乜真係一件好難嘅問題

有幾多人join

仲提個仆街仔

暫時得我地4個

到時得返占士一個

講緊12月？

M記聚會2.0

唔係 但會好眼瞓

係搞係tg傾定點

菇頭會自動斷電好危險

上你房

要book金鐘m記了嗎

plz

你說你有點難追~想讓我知難而退~

開jor

有邊個想出來聚會添？

咁我個BBQ呢

咁你要努力d召集下人

溝埋一齊做瀨尿牛丸

冇的話，我過一陣再問過

lomo已經強勢加入

lomo係時候現真身

啱啱無瞓到晏覺 依家好眼瞓

認真，個肝/脾係咪虛得濟

我都冇出過聲

關事架咩

流產

成日有人請我食，但我好少回禮🎁
我係衰
一直想戒零食下午茶減肥

有冇諗住驗下身

零食好難戒
唉

最近戒左

邊有講到咁
應該係話你地見過我

油頭馬面出現了

me 返工join唔到.

咁唯有去新蒲崗

邊有

想睇sd其他絲打比你啦，14冇就係冇

大師

邊冇

sunday dou can't?

暫時個谷得班gay佬圍威餵

我冇, 又小圈子

基谷不了

正

我都無

正能到

我發覺越黎越多後生裸辭
之前放大假 一返去走左三個
黎左4個新人

自己識既舊同學又可以成日唔洗做

D女同事一到星期五就唔同晒樣

戰鬥格?

圖

點解我間公司九成都係姨姨呀

直髮變曲 戴晒叮叮dumdum耳環 化左妝

阿姐都唔會撩我，我太毒太樣衰

文字流

戴咩色巴

我公司都係, 大部分都係做左十幾廿年以上

我係最細個個

我都係最細嗰個

菇頭嘅年齡係?

小鮮肉

fg22

咁後生

你地都好後生

Dec 19 okay?

有圖未？

hi

hoho

12月出不出來聚頭

hoho

禾刀系

我老了

大家一齊文字流

個個都咁後生
有冇諗過我地班老野

收工啦, 提早閃人

有冇女？有女先出

情郎

屌你

冇

但我地打算如果冇女就組團去cow囡

啲囡囡比你溝曬啦

日本城冇嗰種手套

Hoho洗撚溝咩
佢大撚把女

做陪襯

冇女邊撚個想出黎

女唔會嫌多

點解既

去旅行啦

等你live

放心啦，你萎嘅

一開口就咁搶口

有同事依家就收工

其實唔明點解波台咁鍾意用搶口呢個字

得罪14子d咩

你地成日一上水就一齊上嘅

放心 佢地圖炮黎

買左$33間五金舖真係賺撚到笑

呢排吉兔冇晒消息

我係咪私家工人 叫我幫佢拎手袋。。。13拎去16樓
我明明走左又真係番去幫佢拎

冇攻擊過我

鍚住me

on9

比我一定已讀不回

我都5G

邊個叫你 你又咁聽話

輕輕鬆鬆放工。出灣仔

good girl

提提大家

今晚clockenflap好能正

有cigarettes after sex

條女個樣係咩事

全部都係